我地lee kee買後衛關你190000卵事咩

d錢我地噶 又吾卵系洗你d 洗吾洗問過你啊

想做埋球台風記阿 叼你老母

190000...?

"濕鳩獌"啊我屌你老母文盲架？

190000 濕鳩獌
490000 死濕鳩獌

大陸子唔識好正常 吾好介意

扑佳啦！

甘講耶嘎 49000

銅軒！

好波